### tips：
- 使用已有的别人的前端项目，然后用自己的实现做一遍

- Springboot Springjpa 前端模板 前端框架等

- 首先使用Tomcat运行起来，除去tomcat依赖就正常运行

### websocket
- 配置使用点对点式私聊的方式，目前卡住了，所以 就先搁置


- 打包注意某些文件的路径！放在项目根目录之内，路径前加个classpath：
- 打包出来的war直接运行是还需要配置的，比如https的问题，端口问题，登录跳转路径也出问题了

 
有时间的话 编写一个高效的日程安排程序，


### maven package 命令得到的war包 2017-05-01 11:24:07
- 直接用Java命令运行起来后,出现了视图解析失败的情况 
- 使用安全模块的/login 得不到正确的解析:
    - 问: 前缀和后缀如果是直接和这个登录路径直接拼装的话,肯定是要报错的,但是idea中运行怎么没错,说不通
    - 而且后来更改了前缀去掉了/ 因为登录的/login去掉/的话启动失败,说这不是一个URL
    - 所以,这是直接挂在根目录的的 /login么,那怎么没有用??
- 关于使用热部署，为什么同样的是c层，有的类能触发，有的就不会 
 
### 2017-05-06 15:39:17
- 为了方便使用postman调试，暂时关闭了登录校验和https服务 

### 2017-05-15 14:14:58
- 使用security的时候，关于多用户登录，就使用一张表存储登录用户的信息，然后其他的具体表，
- 全部采用同 一个主键生成策略，使用redis来进行生成（并发性？）
- 否决，使用同一个主键生成策略没必要

## 2017-05-16 21:36:57
- 使用一张登录表，然后这表关联了角色表，可以有多个角色
- 登录表和多张具体的实体表关联，每个实体表的主键都是独立的，登录表有一个字段进行记录，这样方便后面的查询
    - 例如personId=Admin_432231231 personId=Author_323232345
- 那么注册的时候就是要插入一条数据并返回id 使用jpa还是比较容易实现的

## 2017-05-21 20:38:12 
- 配置阿里的数据源，就两个方法，配置是没有问题的，但是登录的时候405，估计是被安全模块拦截了，
- 找不到原因，只好搁置，一本书上的一个项目是可以正常运行的，以后新项目再考虑这个使用
- 很烦了。。。。